金拱門的巧克力麥旋風真的很skr

牛B死了🤣🤙🏻

真的很666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

咁就大仵事啦 邊有人會買

Skr skr skr 66666666666

哈根噠絲不是一個level

阿波羅都夠屌打哈根噠絲了

是